到底而家入面級既樓盤，個價錢係幾多?

當好簡單無要求 2個人住 320尺
30年內樓齡
唔太遠 1個鐘去到觀塘 旺角

唔同地區價錢爭好遠下
一個鐘去到旺角觀塘黎講
粉嶺都應該得，約莫14-15k一呎

你要求咁低
30年樓齡咁既呎數同地點
500萬都有啦
快d買

粉嶺新樓14-15k？

講埋budget
得三球零cash 借6成 計番4球半都ok既
可以買邊度

新樓唔實用 管理費貴?
唔駛要會所 靚大堂 乜乜77

我好似冇講新樓
樓主要求都係30年內
我諗應該有掛

屯門

錦田村屋 4球以內仲要連天台
但呢D係咪假盤黎

點解唔借盡九成

居屋得唔得

補左地價未?
補左同二手樓好似唔差幾錢

補左

房屋台真係好多aa

搵食艱難呀巴打

我新入行未夠一個月，唯有用呢啲方法㗎啦

好唔好搵

搵快錢走捷徑係艱難

樓主有三球cash，要求又唔高唔難搵啦

3球零cash?

屋企全家失業，仲有樓要供，我疫情之下被炒，逼於無奈出黎搵工得地產肯請....

否則大學畢業我洗鬼做地產咩

好一個未審先判，正皮我比既

邊到返工先

有冇35%

咩係35%？

佣金對分

拆比公司無左7-8成，落袋得2成，仲要分比啲師兄，落袋唔多

重點係，我都無開過單，講經咩

唔明
點解要分被其他人

做保險算啦

因為新入行，咩都唔識要人幫，凡係幫過就叫合傲，就要分比幫我嘅人

我對自己無信心，保險無底薪，地產有，就算開唔到單我慳啲都夠養阿媽....

我唔想騎劫樓主個post好多人話我好慘（包括我老細），但我覺得可憐之人必有可恨之處，自己之前無努力開源先搞到今時今日咁，多謝大家幫我諗下我有咩可以做，你講得出我都已經做緊，爭在犯法野同狗唔做

努力啦

咁你做完 開到單 當600萬樓，袋唔袋到5000

收入幾多？

咁就睇下有幾多個人幫過我啦，地產NTR

四百幾囉

邊區？想知詳情

大埔

而啲要實地睇清楚
可能落左巴士/小巴好天曬落雨淋行十分鐘

3皮半 未比人炒既話
黎緊個經濟都唔知會點

粉嶺 元朗

有D咁既野 村屋都係好睇唔好食

蘋果係咪話400萬？

4-5M，私樓兩房，樓下大商場，8分鐘有蓋行到西鐵站

屯元天?

屯門元朗一個鐘出到觀塘咩

樓主得返北區大埔揀

地慘NTR

殘爛霉